覺唔覺某部份香港既人既世界永遠都只係得抨判

唔知係咪我錯覺
無論係網絡世界定現實
有啲人好似只係睇到一件事或者一個人做得唔好既地方再加以抨判
即使佢地有值得讚賞或者欣賞既地方
好似認同人地做得好既地方會削咗佢地忽肉敢

寬已嚴人既一大堆啦 佢地啲讚賞好似錢咁架 好似讚下人會拎左佢地條命

認同
唔係話去盲目咁去讚賞
而係話係唔需要攞返人地做得衰既地方埋沒人地做得好既地方
意思即係唔好盲反